中大之戰既意義在於話學生響學校入面「非法集結」

此例一開，以後班魔鬼就可以無限中出所有校園, 睇邊個唔順眼就打邊個
因為校園內一定多過3個人

各位準備好未?

屌佢老母

不要死守一地, 走得盡量走, 留住有用之身, 不要送頭

isis非法集結+阻街

依家個問題就睇段狗攬唔攬學生
自己學生響自己校園非法集結都得咁真係永遠的狗

另一層就係如果入到非法集結, 一定入埋暴動

所以中大一定要救

班學生係學校入面有咩問題？

呢樣係，先例一開以後所有地方聚多過3個人佢都有權話你非法集結

宜家都有架啦

你呢個常人邏輯, 響香港不適用

學校未試過
今次想開齋

一語中的

法治保衛戰 對抗軍政府暴力

屌 咁以後唔洗打麻雀啦

想全香港咩地方都fully under control
商場屋苑兩嘢跪哂 而家到大學
再者班大學生成日串佢地毅進懷恨在心
今次都想攞返個彩 狠狠地侮辱佢地

法庭叫呢啲做暴動

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

要入暴動
先要入到非法集結

所以依家要搵間學校黎試, 大家唔守住, 下次就係是但一間

推

鄭立：主和的人並不會促進和平，只會令大家在認真作戰之前失了先機，承受更大損失

以後返工返學office多過3個人都係非法集結

狗眼中，係

但佢地幾時會咬你, 就係睇你唔順眼既時候

結論: 依家狗大曬, 唔駛立辱警罪, 你面口唔好都可以打你

圍魏救趙
圍魏救趙
圍魏救趙
圍魏救趙
圍魏救趙
圍魏救趙
圍魏救趙
圍魏救趙

Be water